{
    "question": "Membagi tuags swcara adil berarti mengamalkan sila pancasila yaitu sila ke",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lima yaitu keadilan sosial bagi seluruh rakyat Indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p>karena memegang dalam tugas harus di bagi rata dan sesuai ke ahlian nya karena agar ada nya ke adilan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-3-kewajiban-siswa-dalam-penghemat-energi-di-sekolah-plea-658",
            "question": "Sebutkan 3 kewajiban siswa dalam penghemat energi di sekolah    Please bantu jawab ini pelajarannya sekarang besok dikumpulin",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Tidak menyalakan lampu di ruangan jika pencahayaan bagus<br>2. Mematikan komputer jika tidak digunakan<br>3. Cermat menggunakan air di kamar mandi<br>4. Mematikan proyektor apabila tidak digunakan<br>5. Mematikan AC atau kipas angin jika tidak diperlukan (apabila ruangan kelas menggunakan alat elektronik tersebut)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mematikan kran jika sudah tidak dipakai</p><p>piket mematikan lampu</p><p>mematikan kipan </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pointyyyy</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberagaman-masyarakat-berdasarkan-suku-bangsa-agama-ras-dan-buda-970",
            "question": "keberagaman masyarakat berdasarkan suku bangsa agama ras dan budaya di Indonesia merupakan akibat perbedaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suku agama ras dan budaya di Indonesia merupakan akibat perbedaan ... adatnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mungkin..maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dika-mempunyai-teman-teman-yang-punya-kegemaran-yang-berbeda-s-160",
            "question": "Dika mempunyai teman - teman yang punya kegemaran yang berbeda. sikap dika yang tepat agar pertemanan mereka tetap terjalin baik adalah .... *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saling menghargai dan toleransi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>maap klo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak mengejek teman-temannya, dan menghargai keberagaman tersebut.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kita harus menumbuhkan sikap saling menghargai dan menghormati sejak kecil. Jika kita mempunyai teman yg berbeda agama, suku, fisik,dll, kita harus tetap berteman, seperti pada semboyan negara Indonesia, yaitu Bhineka Tunggal Ika. Maka pertemanan tidak hancur dan tetap terjaga.</p><p>___________</p><h2>Semoga bermanfaat^^</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ujian-semester-genap-mts-nurul-iman-kota-parit-tahun-pelajaran-20-769",
            "question": "UJIAN SEMESTER GENAP    MTs NURUL IMAN KOTA PARIT\r\nTAHUN PELAJARAN 2020/2021\r\nSIMPANG KANAN-ROKAN HILIR\r\n: PKN\r\nHari/Tanggal\r\n: VIII-A Mts\r\nNama\r\nB.Study\r\nKELAS\r\n8\r\n. PILIHAN BERGANDA\r\nSetiap bangsa yang ingin mengetahui dan mewujudkan dengan nyata tujuan negaranya\r\nmemerlukan adanya ....\r\na. Ideologi\r\nc. Lambang negara\r\n1. Dasar negara\r\nd. Cita-cita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. lambang negara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kebhinnekaan-bangsa-indonesia-merupakan-rahmat-allah-merupakan-se-652",
            "question": "Kebhinnekaan bangsa indonesia merupakan rahmat allah merupakan sebuah potensi sekaligus tantangan bagi bangsa indonesia . jelaskan maksud pernyataan tersebut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kita harus bersyukur karema Allah telah memberi kemerdekaan bagi rakyat indonesia dan tercipta lah pancasila,bhineka tunggal ika,undang\u00b2 dasar 1945 semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "27-perhatikan-jenis-jenis-sumber-daya-alam-berikut-ini-1-hasil-926",
            "question": "27. Perhatikan jenis-jenis sumber daya alam berikut ini!    1) Hasil tambang\r\n2) Hasil pertanian \r\n3) Tanah\r\n4) Air\r\n5) Hewan\r\nSumber daya alam non hayati ditunjukkan oleh angka\r\na. 1) 2) dan 3)\r\nb. 1) 3) dan 4)\r\nc. 2) 3) dan 4)\r\nd. 3) 4) dan 5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.1)2) dan 3)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>-Maaf Jika Salah-</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut sy </p><p>B. 1) 3) dan 4)</p><p></p><p>Maaf jika salah</p><p>Moga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-suka-memberi-maaf-kepada-orang-yang-bermasalah-disebut-649",
            "question": "Sikap suka memberi maaf kepada orang yang bermasalah disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemaaf</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena dia mau memaafkan orang yang berbuat salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemaaf</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>folow aku nya nanti aku folow juga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-fakta-berikutnegara-negara-bagian-yang-tergabung-dala-896",
            "question": "Perhatikan fakta berikut\"negara-negara bagian yang tergabung dalam ris satu persatu bergabung dengan negara ri. akibat penggabungan tersebut, negara federal ris tinggal tiga negara bagian, yaitu negara ri, negara indonesia timur (nit) dan negara sumatra timur, ketiga negara bagian tersebut bermusyawarah dan akhirnya mencapai kata sepakat untuk kembali pada negara kesatuan republic indonesia yang diproklamasikan pada tanggal 17 agustus 1945\" kesimpulan yang benar berdasarkan fakta tersebut adalah\u2026 *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>PPKN:&#039;)))))))))))))))))))))))))</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "legenda-candi-prambanan-merupakan-cerita-rakyat-dari-daerah-284",
            "question": "Legenda candi prambanan merupakan cerita rakyat dari daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yogyakarta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "semangat-sumpah-pemuda-untuk-bersatu-mencapai-puncaknya-pada-saat-675",
            "question": "Semangat Sumpah Pemuda untuk bersatu mencapai puncaknya pada saat    A. Berdirnya organisasi Budi utomo tahun 1908\r\nB. Lahirnya sumpah pemuda tanggal 28 Oktober 1928\r\nC. Soekarno-Hatta memproklamasikan kemerdekaan RI tanggal 17 Agustus 1945\r\nD. Sidang PPKI 18 Agustus 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>C. Soekarno-Hatta memproklamasikan kemerdekaan RI tanggal 17 Agustus 1945</strong></p><p></p><p>semoga bermanfaat terimakasih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}